{
	"Dashboard": "仪表板",
	"Widgets": "挂件",
	"go-neb": "go-neb",
	"Bots": "机器人",
	"Settings": "设置",
	"Custom Bots": "定制机器人",
	"Bridges": "桥接功能",
	"Sticker Packs": "贴纸包",
	"Terms of Service": "服务条款",
	"Bridges provide a way for rooms to interact with and/or bring in events from a third party network. For example, an IRC bridge can allow IRC and matrix users to communicate with each other.": "桥接功能为房间提供了一种与第三方网络互动和/或从第三方网络引入事件的方式。例如，IRC网桥可以允许IRC和matrix用户相互通信。",
	"Name": "名称",
	"Description": "描述",
	"Actions": "行动",
	"No bridges.": "没有桥接。",
	"matrix-hookshot": "Matrix钩子",
	"is a multi-purpose bridge which supports Github as an integration. If enabled in the configuration, it can be used here to offer a UI for setting up a room to pipe to a repository.": "是一个支持Github集成的多用途网桥。如果在配置中启用，可以在这里使用它来提供一个UI，用于设置一个房间，以便通过管道连接到仓库。",
	"No bridge configurations.": "没有桥接配置。",
	"Add self-hosted bridge": "添加自托桥接",
	"self-hosted Github bridge": "自托管Github桥",
	"Self-hosted Github bridges must have": "自托管Github桥必须具有",
	"provisioning": "供应",
	"enabled in the configuration.": "在配置中启用。",
	"Provisioning URL": "设置URL",
	"The provisioning URL for the bridge. This is the specific address for the bridge given in the configuration.": "桥接设置URL。这是配置中给出的网桥的特定地址。",
	"Shared Secret": "共同的秘密",
	"The shared secret defined in the configuration for provisioning.": "配置中定义的用于设置的共享机密。",
	"Save": "保存",
	"Cancel": "取消",
	"is a multi-purpose bridge which supports Jira as an integration. If enabled in the configuration, it can be used here to offer a UI for setting up a room to pipe to a repository.": "是一座多用途桥梁，支持Jira作为一个整体。如果在配置中启用，可以在这里使用它来提供一个UI，用于设置一个房间，以便通过管道连接到存储库。",
	"Self-hosted Jira bridges must have": "自托管Jira bridges必须具有",
	"is a multi-purpose bridge which supports Generic Webhooks as an integration. If enabled in the configuration, it can be used here to offer a UI for setting up a webhook into the room.": "是一个多用途的桥接器，支持通用Webhook作为一个集成。如果在配置中启用，可以在这里使用它来提供一个UI，用于将webhook设置到房间中。",
	"Self-hosted Webhook bridges must have": "自托管Webhook桥必须具有",
	"Add a new self-hosted IRC Bridge": "添加一个新的自托管IRC网桥",
	"Self-hosted IRC bridges must have": "自托管IRC网桥必须具有",
	"The provisioning URL for the bridge. This is usually the same as the URL given in the registration. This API is not authenticated and should be treated with caution.": "网桥的设置URL。这通常与注册中给出的URL相同。此API未经身份验证，应谨慎对待。",
	"matrix-appservice-irc": "Matrix应用服务",
	"is an IRC bridge that supports multiple IRC networks. Dimension is capable of using multiple IRC bridges to better distribute the load across multiple networks in large deployments.": "是一个支持多个IRC网络的IRC网桥。Dimension能够使用多个IRC网桥，在大型部署中更好地跨多个网络分配负载。",
	"Enabled Networks": "启用的网络",
	"This bridge is offline or unavailable.": "此网桥脱机或不可用。",
	"Add matrix.org's bridge": "添加matrix.org桥接功能",
	"Network": "网络",
	"Enabled": "启用",
	"Close": "关",
	"self-hosted Slack bridge": "自承式松驰桥",
	"Self-hosted Slack bridges already have provisioning enabled. Be careful not to expose the API to the public internet.": "自托管Slack Bridge已启用资源调配。小心不要将API暴露在公共互联网上。",
	"The provisioning URL for the bridge. This is usually the same as the URL your homeserver uses to communicate with the bridge.": "网桥的设置URL。这通常与主服务器用于与网桥通信的URL相同。",
	"matrix-appservice-slack": "matrix.org-slack应用服务",
	"is a Slack bridge that supports bridging Slack channels to Matrix. Users authorize the bridge to access their Slack workspaces and from there they can pick the channels they'd like to bridge.": "是一个松弛桥接器，支持将松弛通道桥接到Matrix。用户授权桥接器访问他们的空闲工作区，从那里他们可以选择他们想要桥接的通道。",
	"self-hosted Telegram bridge": "自托管电报桥",
	"Self-hosted Telegram bridges must have": "自托管电报桥必须具有",
	"The provisioning URL for the bridge. This is the public address for the bridge followed by the provisioning prefix given in the configuration.": "网桥的设置URL。这是网桥的公共地址，后跟配置中给出的配置前缀。",
	"Promote Telegram Puppeting": "推广电报玩偶",
	"If enabled, Dimension will recommend that users log in to their Telegram accounts.": "如果启用，Dimension将建议用户登录其电报帐户。",
	"Promote Matrix Puppeting": "促进Matrix傀儡",
	"If enabled, Dimension will recommend that users log in to their Matrix accounts.": "如果启用，Dimension将建议用户登录其Matrix帐户。",
	"mautrix-telegram": "莫特里克斯电报",
	"is a Telegram bridge that supports bridging channels/supergroups to Matrix. This can be done through a 'relay bot' (all Matrix users are represented through a single bot in Telegram) or by making use of a user's real Telegram account (known as 'puppeting'). Currently only one Telegram bridge can be configured at a time.": "是一种电报桥，支持将通道/超群桥接到Matrix。这可以通过“中继机器人”（所有Matrix用户都通过电报中的单个机器人表示）或通过使用用户的真实电报帐户（称为“傀儡”）来实现。目前一次只能配置一个电报桥。",
	"Enabled Features": "启用的功能",
	"self-hosted webhook bridge": "自托管webhook桥",
	"Self-hosted webhook bridges must have": "自托管webhook桥必须具有",
	"The public URL for the bridge.": "大桥的公共URL。",
	"The provisioning secret defined in the configuration.": "配置中定义的配置机密。",
	"matrix-appservice-webhooks": "matrix appservice webhooks",
	"provides Slack-compatible webhooks for Matrix, making it easy to send updates into a room.": "为Matrix提供与Slack兼容的Webhook，便于将更新发送到房间。",
	"custom bot": "定制机器人",
	"The user ID that Dimension will invite to rooms.": "维度将邀请到房间的用户ID。",
	"A few words here will help people understand what the bot does.": "这里的几句话将帮助人们理解机器人的功能。",
	"Display Name": "显示名称",
	"This is the name Dimension will use to tell users which bot this is.": "这是维度将用来告诉用户这是哪个机器人的名称。",
	"This can either be an MXC URI or a plain URL.": "这可以是MXC URI，也可以是普通URL。",
	"This is used by Dimension to force the bot to leave the room when the user removes the bot.": "当用户移除机器人时，Dimension会使用此选项强制机器人离开房间。",
	"Learn more about access tokens.": "了解有关访问令牌的更多信息。",
	"Custom bots give you the ability to add your own bots to Dimension for users to add to their rooms. These bots can't have any configuration to them and must be able to accept room invites on their own. All Dimension will do when a user wants to add the bot is invite it to the room.": "自定义机器人让您能够将自己的机器人添加到Dimension中，以便用户添加到他们的房间中。这些机器人无法对其进行任何配置，必须能够自行接受房间邀请。当用户想要添加机器人并邀请它进入房间时，所有Dimension都可以。",
	"No custom bots.": "没有定制的机器人。",
	"Add custom bot": "添加自定义机器人",
	"Custom bots": "定制机器人",
	"Parts of your configuration are displayed below. To change these values, edit your configuration and restart Dimension.": "下面显示了部分配置。要更改这些值，请编辑配置并重新启动Dimension。",
	"Administrators": "管理员",
	"Widget Blacklist": "挂件黑名单",
	"Homeserver": "主服务器",
	"Federation URL": "联盟URL",
	"Federation Hostname": "联合主机名",
	"Client/Server URL": "客户端/服务器URL",
	"Utility User ID": "实用程序用户ID",
	"Sessions": "会话",
	"Tokens registered": "已注册密钥",
	"Logout Everyone": "注销所有人",
	"Configuration": "配置",
	"Logout confirmation": "注销确认",
	"Logging everyone out will disable all known login tokens for Dimension and upstream integration managers. Most clients will automatically re-register for a login token behind the scenes, similar to how a login token was first acquired.": "注销所有人将禁用维度和上游集成管理器的所有已知登录令牌。大多数客户端会在后台自动重新注册登录令牌，类似于首次获取登录令牌的方式。",
	"Self-hosted go-neb instances are powered by application services installed on your homeserver. The application service is responsible for creating the bots dynamically.": "自托管go-neb实例由安装在主服务器上的应用程序服务提供动力。应用程序服务负责动态创建机器人程序。",
	"User Prefix": "用户前缀",
	"This is the prefix used for all bot users.": "这是用于所有bot用户的前缀。",
	"API URL": "API URL",
	"The admin/api url for go-neb. Be sure to not expose the admin API to the outside world because this endpoint is not authenticated.": "go-neb的管理/api url。请确保不要将管理api公开给外部世界，因为此端点未经过身份验证。",
	"New self-hosted go-neb": "新的自托管go neb",
	"go-neb appservice configuration": "go neb应用服务配置",
	"Copy and paste this configuration to": "将此配置复制并粘贴到",
	"on your homeserver and register it as an application service.": "在您的家庭服务器上，并将其注册为应用程序服务。",
	"Test Configuration": "测试配置",
	"Giphy Configuration": "Giphy配置",
	"Api Key": "Api密钥",
	"The API key from": "API密钥来自",
	"Image Size": "图像大小",
	"GIFs can be large, and sometimes it is more desirable to have them downsized.": "GIF可能很大，有时更可取的做法是缩小尺寸。",
	"Use downsized images": "使用缩小的图像",
	"Google Configuration": "谷歌配置",
	"The API key for your Google Application.": "谷歌应用程序的API密钥。",
	"Search Engine ID": "搜索引擎ID",
	"The search engine ID": "搜索引擎ID",
	"Guggy Configuration": "笨重的构造",
	"The API key for": "的API密钥",
	"Imgur Configuration": "Imgur配置",
	"Client ID": "客户端ID",
	"The client ID of your": "您的客户端ID",
	"Imgur Application": "Imgur应用程序",
	"Client Secret": "客户机密",
	"The client secret of your": "你的客户秘密",
	"go-neb supports many different types of bots, each of which is listed below. Here you can configure which bots this go-neb instance should use.": "go-neb支持许多不同类型的机器人，下面列出了每种机器人。在这里，您可以配置go neb实例应该使用哪些机器人。",
	"is a multi-purpose bot that can provide various services, such as reaction GIFs and Github notifications. There are two options for go-neb support in Dimension: using matrix.org's or self-hosting it. Each go-neb instance can have multiple services associated with it (ie: one go-neb here can do everything).": "是一个多用途的机器人，可以提供各种服务，如接受GIF和Github通知。在维度中，go-neb支持有两个选项：使用Matrix.org的或自托管的。每个go-neb实例可以有多个与之关联的服务（即：这里的一个go-neb可以做任何事情）。",
	"Enabled Bots": "启用的机器人",
	"No go-neb configurations.": "禁止使用go-neb配置。",
	"Add matrix.org's go-neb": "添加属于Matrix.org的go-neb",
	"Add self-hosted go-neb": "添加自托管go-neb",
	"go-neb configurations": "go-neb配置",
	"Sticker packs provide a way to convey memes or feelings to others in a room. From here you're able to select which sticker packs users of this Dimension instance can use. If no sticker packs are enabled then the 'sticker picker' widget will be disabled.": "贴纸包提供了一种向房间里的其他人传达迷因或感受的方式。从这里，您可以选择此维度实例的用户可以使用哪些贴纸包。如果未启用贴纸包，则“贴纸选取器”小部件将被禁用。",
	"Import from Telegram": "从电报中输入",
	"Author": "著者",
	"License": "许可证",
	"No sticker packs installed.": "没有安装贴纸包装。",
	"Dimension": "维",
	"version": "版本",
	"The translated name of your policy": "您保单的翻译名称",
	"Policy text": "政策文本",
	"This is where you put your policy's content.": "这是您放置策略内容的地方。",
	"Create draft": "创建草稿",
	"Save draft": "保存草稿",
	"Publish": "出版",
	"Publish policy": "发布策略",
	"Version number": "版本号",
	"The version number of this policy": "此策略的版本号",
	"Before users can use Dimension they must agree to the terms of service for using your instance. If you're using any matrix.org bridges, users will be required to accept the terms of service for your upstream integration managers (scalar.vector.im usually) in addition to the terms you add here.": "在用户可以使用Dimension之前，他们必须同意使用您的实例的服务条款。如果你使用任何matrix.org的桥接功能。除您在此处添加的条款外，用户还需要接受上游集成经理的服务条款（通常是scalar.vector.im）。",
	"Policy Name": "保单名称",
	"Version": "版本",
	"No policies written.": "没有制定政策。",
	"New draft policy": "新政策草案",
	"Etherpad Widget Configuration": "Etherpad挂件配置",
	"Default Pad URL Template": "默认Pad URL模板",
	"$padName and $roomId will be replaced during creation to help create a unique pad URL.": "$padName和$roomId将在创建过程中被替换，以帮助创建唯一的pad URL。",
	"Jitsi Widget Configuration": "Jitsi挂件配置",
	"Jitsi Domain": "Jitsi域",
	"This is the domain that is used to host the conference.": "这是用于主办会议的域。",
	"Use this domain as the default conference domain": "将此域用作默认会议域",
	"Some clients can create widgets that are not compatible with Dimension, making Dimension use jitsi.riot.im by default. By enabling this option, you'll force Dimension to use your Jitsi domain at risk of having clients not respect it.": "一些客户端可以创建与Dimension不兼容的挂件，从而使Dimension默认使用jitsi.riot.im。通过启用此选项，您将强制Dimension使用您的Jitsi域，这可能会导致客户不尊重它。",
	"Jitsi Script URL": "Jitsi脚本URL",
	"This is used to create the Jitsi widget. It is normally at /libs/external_api.min.js from your domain.": "这用于创建Jitsi挂件。它通常位于/libs/external_api。来自你的域的min.js。",
	"Widgets are small webpages that can be embedded in a Matrix room. Here you can configure which widgets Dimension will offer to users.": "挂件是可以嵌入Matrix房间的小网页。在这里，您可以配置Dimension将提供哪个挂件将用户。",
	"This room is bridged to": "这间屋子是桥连在一起的",
	"Unbridge": "Unbridge",
	"In order to bridge to Github, you'll need to authorize the bridge to access your organization(s). Please click the button below to do so.": "为了连接到Github，您需要授权该连接访问您的组织。请点击下面的按钮。",
	"Sign in with GitHub": "使用GitHub登录",
	"Almost there! Just need to add the bot to your organizations now.": "快到了！现在只需要将机器人添加到您的组织中。",
	"Add to GitHub": "添加到GitHub",
	"Organization": "组织",
	"Repository": "存储库",
	"Add to another GitHub organization": "添加到另一个GitHub组织",
	"Add more repositories from ": "从中添加更多存储库",
	"In order to bridge to Jira, you'll need to authorize the bridge to access your organization(s). Please click the button below to do so.": "为了连接到Jira，您需要授权该连接访问您的组织。请点击下面的按钮。",
	"Sign in with Jira": "和Jira一起登录",
	"Instance": "例子",
	"Project": "项目",
	"New webhook": "新网钩",
	"Webhook name": "Webhook名称",
	"My Webhook": "我的网钩",
	"Add webhook": "添加webhook",
	"Webhooks": "网钩",
	"No webhooks configured for this room.": "没有为这个房间配置Webhook。",
	"No name": "没有名字",
	"Remove webhook": "移除网钩",
	"Add IRC channel": "添加IRC频道",
	"Bridging a channel requires authorization from a channel operator. When entering a channel below, a bot will join the channel to ensure it exists and has operators available.": "桥接通道需要获得通道运营商的授权。当进入下面的频道时，机器人将加入该频道，以确保该频道存在并有可用的操作员。",
	"Channel name (without leading #)": "频道名称（不带前导#）",
	"Next": "下一个",
	"The person selected here will be asked to approve or deny the bridge request.": "此处选择的人员将被要求批准或拒绝桥接请求。",
	"Operator": "操作人员",
	"Request bridge": "请求桥",
	"Bridged channels": "桥接通道",
	"No channels are bridged to this room.": "这个房间没有通道。",
	"Unbridge channel": "英桥海峡",
	"This room is bridged to Slack using webhooks. Webhook bridging is legacy and doesn't support as rich bridging as the new approach. It is recommended to re-create the bridge with the new process.": "这个房间用网钩连接到Slack。Webhook桥接是传统的，不支持像新方法那样丰富的桥接。建议使用新工艺重新创建桥梁。",
	"This room is bridged to ": "这间屋子是桥连在一起的",
	" on Slack.": "松懈。",
	"In order to bridge Slack channels, you'll need to authorize the bridge to access your teams and channels. Please click the button below to do so.": "为了连接松弛通道，您需要授权该通道访问您的团队和通道。请点击下面的按钮。",
	"Team": "团队",
	"Channel": "频道",
	"Bridge": "桥",
	"Telegram chat is already bridged": "电报聊天已经接通了",
	"You have the appropriate permissions to be able to unbridge the chat, however. Would you like to unbridge the other room and instead bridge it here?": "但是，您拥有相应的权限，可以取消聊天。你想把另一个房间拆开，改为在这里搭桥吗？",
	"Unbridge and continue": "不搭桥继续",
	"No, don't bridge": "不，不要打桥牌",
	"That Telegram chat is bridged to another Matrix room and cannot be bridged here. Unfortunately, you do not have the required permissions to be able to unbridge the other room.": "电报聊天被转接到另一个Matrix房间，不能在这里转接。不幸的是，您没有取消桥接另一个房间所需的权限。",
	"This room is bridged to on Telegram": "这个房间是通过电报连接到的",
	"on Telegram": "电报",
	"You do not have the necessary permissions in this room to unbridge the channel.": "你在这个房间里没有必要的权限来取消频道的连接。",
	"After inviting": "邀请之后",
	"to your Telegram chat, run the command": "要进行电报聊天，请运行命令",
	"in the Telegram room to get the chat ID.": "在电报室获取聊天ID。",
	"Chat ID": "聊天ID",
	"Feeds": "喂养",
	"Added by": "由添加",
	"Remove": "去除",
	"Add": "添加",
	".travis.yml configuration and template information": "特拉维斯先生。yml配置和模板信息",
	"The following section needs to be added to your": "以下部分需要添加到您的",
	"file in your repositories:": "存储库中的文件：",
	"The following variables can be used in your template. This template is used to post a message to theroom when your webhook is activated.": "模板中可以使用以下变量。此模板用于在激活webhook时向房间发布消息。",
	"The repository identifier": "存储库标识符",
	"The repository name": "存储库名称",
	"The build number": "版本号",
	"The build ID": "构建ID",
	"The branch name": "分支机构名称",
	"A short version of the commit SHA": "提交SHA的简短版本",
	"The first line of the commit message": "提交消息的第一行",
	"The full commit message": "完整提交消息",
	"The author of the commit": "提交人",
	"The result of the build": "构建的结果",
	"The message from Travis CI about the build": "Travis CI关于构建的信息",
	"The total duration of all builds in the matrix": "Matrix中所有生成的总持续时间",
	"The time it took to run the build": "运行构建所需的时间",
	"A URL to see the changes which triggered the build": "用于查看触发生成的更改的URL",
	"A URL to see the build information": "查看构建信息的URL",
	"Repositories": "存储库",
	"Template": "样板",
	"Sticker packs are not enabled on this Dimension instance.": "此维度实例上未启用标签包。",
	"Start a conversation with": "开始与…对话",
	"to create your own stickerpack.": "创建自己的贴纸包。",
	"Add stickerpack": "添加贴纸包装",
	"Created by": "创建人",
	"under": "在下面",
	"Meeting URL": "会议网址",
	"New meeting": "新会议",
	"Meetings": "会议",
	"Add widget": "添加挂件",
	"Remove widget": "删除挂件",
	"Site name": "站点名称",
	"Site URL": "网站URL",
	"Embed new website": "嵌入新网站",
	"Embedded websites": "嵌入式网站",
	"Pad name": "键盘名",
	"Pad URL": "Pad URL",
	"Create new notepad": "创建新记事本",
	"Notepads": "记事本",
	"Shared calendar ID": "共享日历ID",
	"New calendar": "新日历",
	"Calendars": "日历",
	"Document URL": "文档URL",
	"New document": "新文件",
	"Documents": "文件",
	"To get a URL, go to Grafana and click 'share' on a graph.": "要获取URL，请转到Grafana并在图表上单击“共享”。",
	"Dashboard name": "仪表板名称",
	"Dashboard URL": "仪表板URL",
	"New dashboard": "新仪表板",
	"Dashboards": "仪表盘",
	"Conference URL": "会议网址",
	"Start conference": "开始会议",
	"Ongoing conferences": "正在进行的会议",
	"Click 'share' from your favourite playlist, artist, track, or album and paste the Spotify URI here.": "从您喜爱的播放列表、艺术家、曲目或专辑中单击“共享”，然后将Spotify URI粘贴到此处。",
	"Spotify URI": "Spotify URI",
	"Embed music": "嵌入音乐",
	"Embedded music": "嵌入式音乐",
	"Trading pair": "交易对",
	"Interval": "间隔",
	"Channel name": "频道名称",
	"Embed livestream": "嵌入livestream",
	"Livestreams": "直播",
	"URL": "统一资源定位地址",
	"New whiteboard": "新白板",
	"Whiteboards": "白板",
	"Video URL": "视频网址",
	"New video": "新视频",
	"Videos": "视频",
	"This room is encrypted": "这个房间是加密的",
	"Integrations are not encrypted!": "集成没有加密！",
	"This means that some information about yourself and the room may be leaked to the bot, bridge, or widget. This information includes the room ID, your display name, your username, your avatar, information about Element, and other similar details. Add integrations with caution.": "这意味着关于你自己和房间的一些信息可能会泄露给机器人、网桥或挂件。这些信息包括房间ID、显示名称、用户名、头像、元素信息和其他类似细节。谨慎地添加集成。",
	"There are currently no integrations which support encrypted rooms. Sorry about that!": "目前没有支持加密房间的集成。抱歉！",
	"No integrations available": "没有可用的集成",
	"This room does not have any compatible integrations. Please contact the server owner if you're seeing this message.": "这个房间没有任何兼容的集成。如果看到此消息，请与服务器所有者联系。",
	"Sticker packs": "贴纸包装",
	"Manage your sticker packs": "管理你的贴纸包",
	"here": "在这里",
	"An open source integration manager for Matrix": "Matrix的开源集成管理器",
	"Self-host your favourite bots, bridges, and widgets.": "自行托管您最喜欢的机器人、网桥和挂件。",
	"source": "来源",
	"Try it out or": "试试看或者",
	"run your own": "自己经营",
	"Visit": "参观",
	"and log in with your Matrix account or point your Element": "并使用Matrix帐户登录，或指向元素",
	"at our servers:": "在我们的服务器上：",
	"Add utility for everyone in your room by embedding an application.": "通过嵌入应用程序为房间里的每个人添加实用程序。",
	"Notes": "笔记",
	"Google Calendar": "谷歌日历",
	"Custom Widget": "自定义挂件",
	"Bots bring entertainment or productivity to the room. They're here to help at your command.": "机器人给房间带来娱乐或生产力。他们是来听你指挥的。",
	"Guggy": "古奇",
	"Giphy": "吉菲",
	"Imgur": "伊姆古尔",
	"Google Image Search": "谷歌图片搜索",
	"Wikipedia": "维基百科",
	"Travis CI": "特拉维斯·西",
	"RSS Notifications": "RSS通知",
	"Echo": "回响",
	"Bring the outside world into your room with bridges.": "用桥梁将外部世界带入你的房间。",
	"Stickers": "贴纸",
	"Have some fun and post a sticker.": "玩得开心点，贴张贴纸。",
	"Huskies": "哈士奇",
	"Cats": "猫",
	"Cat Faces": "猫脸",
	"Loading Artist": "加载艺术家",
	"source on GitHub": "GitHub上的源代码",
	"Welcome to Dimension!": "欢迎来到Dimension！",
	"Join": "参加",
	"for news and updates. Don't forget to star the repository on": "获取新闻和最新消息。别忘了启动存储库",
	"Here's the configuration options you'll need to update in your Element": "以下是需要在元素中更新的配置选项",
	"The location of": "地点",
	"differs depending on whether the": "取决于",
	"or": "或",
	"version of Element is used.": "使用元素的版本。",
	"Configuring integrations": "配置集成",
	"If everything is set up correctly, you'll be able to access the admin area of Dimension by clicking the 3x3 grid in the top right of any room in Element. The gear icon": "如果一切都设置正确，您可以通过单击元素中任何房间右上角的3x3网格来访问维度的管理区域。齿轮图标",
	"in the top right is where you can configure your bots, bridges, and widgets.": "右上角是您可以配置机器人、网桥和挂件的地方。",
	"Could not connect to integrations server error": "无法连接到集成服务器错误",
	"When Element cannot reach Dimension or Dimension is unable to reach your homeserver an error saying 'Could not contact integrations server' shows up in every room. Before visiting us in": "当Element无法到达Dimension或Dimension无法到达主服务器时，每个房间都会出现一个错误，上面写着“无法联系集成服务器”。在访问我们之前",
	"on Matrix, here's a few things to check:": "在Matrix中，有几件事需要检查：",
	"Verify the homeserver configuration in Dimension.": "验证维度中的主服务器配置。",
	"The name, client/server URL, and access token all need to be valid and directed at your homeserver.": "名称、客户端/服务器URL和访问令牌都必须有效，并指向您的主服务器。",
	"Verify federation is enabled on your homeserver.": "验证主服务器上是否启用了联合。",
	"Even in a private, or non-federated, environment federation needs to be enabled so Dimension can work correctly. Dimension should still work okay if federation on your homeserver is bound to a private interface instead of being public - just be sure to set the federation URL in your configuration.": "即使在私有或非联邦环境中，也需要启用联邦，这样维度才能正常工作。如果主服务器上的联盟绑定到私有接口而不是公共接口，那么维度应该仍然可以正常工作——只需确保在配置中设置联盟URL。",
	"Verify that federation is working on your homeserver.": "验证联合正在您的主服务器上工作。",
	"Using tools like the": "使用诸如",
	"federation tester": "联邦测试员",
	", make sure that federation is working on your homeserver.": "，确保federation正在您的homeserver上运行。",
	"Browse integrations": "浏览集成",
	"BigBlueButton Conference": "大蓝按钮会议",
	"Join Conference": "参加会议",
	"Sorry, this content cannot be embedded": "抱歉，无法嵌入此内容",
	"Start camera:": "启动摄像头：",
	"You": "你",
	"Integrations": "整合",
	"Your client is too old to use this widget. Try upgrading your client to the latest available version, or contact the author to try and diagnose the problem. Your client needs to support OpenID information exchange.": "您的客户太老，无法使用此挂件。尝试将您的客户端升级到最新的可用版本，或联系作者尝试诊断问题。您的客户端需要支持OpenID信息交换。",
	"Check connection": "检查连接",
	"Click to start OpenID auth": "单击以启动OpenID身份验证",
	"User ID:": "用户ID:",
	"You have blocked this widget from receiving credentials.": "您已阻止此挂件接收凭据。",
	"An error has occurred - see logs for details": "发生错误-有关详细信息，请参阅日志",
	"There was a problem authenticating your use of this sticker picker. Please make sure you're using a client that has Dimension enabled and correctly set up.": "验证您使用此标签选取器时出现问题。请确保您使用的客户端已启用维度并正确设置。",
	"You have no sticker packs.": "你没有贴纸包装。",
	"Add some stickers": "加一些贴纸",
	"Failed to load bridges": "无法加载桥梁",
	"Error loading bridges": "加载桥时出错",
	"Failed to get an updated Github bridge list": "无法获取更新的Github网桥列表",
	"Github bridge added": "Github桥添加",
	"Failed to create Github bridge": "未能创建Github桥",
	"Github bridge updated": "Github桥更新",
	"Failed to update Github bridge": "无法更新Github桥",
	"Failed to get an updated Jira bridge list": "无法获取更新的Jira bridge列表",
	"Jira bridge added": "吉拉布里奇补充道",
	"Failed to create Jira bridge": "无法创建Jira桥",
	"Jira bridge updated": "吉拉桥更新",
	"Failed to update Jira bridge": "无法更新Jira bridge",
	"Failed to get an updated Webhook bridge list": "无法获取更新的Webhook网桥列表",
	"Webhook bridge added": "添加了Webhook桥",
	"Failed to create Webhook bridge": "未能创建Webhook桥",
	"Webhook bridge updated": "网桥更新",
	"Failed to update Webhook bridge": "未能更新Webhook桥",
	"IRC Bridge added": "新增IRC桥",
	"Failed to create IRC bridge": "无法创建IRC网桥",
	"Click the pencil icon to enable networks.": "单击铅笔图标以启用网络。",
	"matrix.org's IRC bridge added": "matrix.org的IRC桥被添加",
	"Error adding matrix.org's IRC Bridge": "添加matrix.org的IRC桥出错",
	"Error creating matrix.org's IRC Bridge": "创建matrix.org的IRC桥出错",
	"Failed to get an update IRC bridge list": "无法获取更新IRC网桥列表",
	"disabled": "残废",
	"Failed to update network": "无法更新网络",
	"Slack bridge added": "斯莱克布里奇补充道",
	"Failed to create Slack bridge": "未能创建松弛桥",
	"Slack bridge updated": "松驰桥更新",
	"Failed to update Slack bridge": "未能更新Slack bridge",
	"matrix.org's Slack bridge added": "matrix.org的Slack 桥接功能被添加",
	"Error adding matrix.org's Slack Bridge": "添加matrix.org的slack桥接功能出错",
	"Error creating matrix.org's Slack Bridge": "创建matrix.org的slack桥接功能出错",
	"Failed to get an update Slack bridge list": "无法获取更新松弛网桥列表",
	"Telegram bridge added": "新增电报桥",
	"Failed to create Telegram bridge": "无法创建电报桥",
	"Telegram bridge updated": "电报桥更新",
	"Failed to update Telegram bridge": "无法更新电报桥",
	"Failed to get an update Telegram bridge list": "无法获取更新电报桥列表",
	"Failed to get an update Webhooks bridge list": "无法获取更新Webhooks网桥列表",
	"Please enter a name for the bot": "请输入机器人的名称",
	"Please enter an avatar URL for the bot": "请输入机器人的化身URL",
	"Please enter a user ID for the bot": "请输入机器人的用户ID",
	"Please enter a description for the bot": "请输入机器人的描述",
	"Please enter an access token for the bot": "请输入bot的访问令牌",
	"Bot updated": "机器人更新",
	"Error updating bot": "更新bot时出错",
	"Error loading go-neb configuration": "加载go neb配置时出错",
	"Failed to get an updated bot list": "无法获取更新的机器人列表",
	"Everyone has been logged out": "所有人都已注销",
	"Error logging everyone out": "将所有人注销时出错",
	"New go-neb created": "新go neb已创建",
	"Error creating appservice": "创建appservice时出错",
	"Could not load appservice configuration": "无法加载appservice配置",
	"The appservice appears to be correctly set up": "appservice似乎已正确设置",
	"The appservice is not correctly set up": "appservice设置不正确",
	"Error loading configuration": "加载配置时出错",
	"Configuration updated": "配置更新",
	"Error updating integration": "更新集成时出错",
	"Integration updated": "集成更新",
	"Failed to configure the integration": "未能配置集成",
	"Manual troubleshooting may be requred": "可能需要手动进行故障排除",
	"Could not get go-neb configuration": "无法获取go neb配置",
	"matrix.org's go-neb added": "matrix.org的go-neb被添加",
	"Click the pencil icon to enable the bots.": "单击铅笔图标以启用机器人。",
	"Error adding matrix.org's go-neb": "添加matrix.org的go-net出错",
	"Error creating matrix.org go-neb": "创建matrix.org的go-net出错",
	"Failed to load sticker packs": "无法加载贴纸包",
	"Sticker pack updated": "贴纸包装更新",
	"Error updating sticker pack": "更新标签包时出错",
	"Telegram sticker pack imported": "进口电报贴纸包",
	"Error importing sticker pack": "导入贴纸包时出错",
	"Failed to load policy": "未能加载策略",
	"Failed to load policies": "无法加载策略",
	"Policy published": "政策公布",
	"Error publishing policy": "发布策略时出错",
	"Please enter a name for all policies": "请输入所有策略的名称",
	"Please enter text for all policies": "请输入所有保单的文本",
	"Draft saved": "已保存草稿",
	"Error saving policy": "保存策略时出错",
	"Draft created": "草稿已创建",
	"Error creating document": "创建文档时出错",
	"Please enter a version number": "请输入版本号",
	"Widget updated": "挂件更新",
	"Error updating widget": "更新挂件时出错",
	"Failed to load widgets": "未能加载挂件",
	"Error opening configuration page": "打开配置页时出错",
	"Failed to load configuration": "无法加载配置",
	"Error updating configuration": "更新配置时出错",
	"Error getting Github information": "获取Github信息时出错",
	"Error inviting bridge": "错误邀请桥",
	"Bridge requested": "桥请求",
	"Error requesting bridge": "请求网桥时出错",
	"Bridge removed": "桥梁拆除",
	"Error removing bridge": "删除网桥时出错",
	"Error getting Jira information": "获取Jira信息时出错",
	"Webhook created": "创建Webhook",
	"Error creating webhook": "创建webhook时出错",
	"Webhook deleted": "删除Webhook",
	"Error deleting webhook": "删除webhook时出错",
	"Please enter a channel name": "请输入频道名称",
	"Error loading channel operators": "加载通道操作符时出错",
	"Failed to make the bridge an administrator": "未能使网桥成为管理员",
	"Please ensure you are an 'Admin' for the room": "请确保您是该房间的“管理员”",
	"Link requested!": "链接请求！",
	"The operator selected will have to approve the bridge for it to work": "选定的操作员必须批准桥梁才能工作",
	"Failed to request a link": "请求链接失败",
	"Link removed": "链接被删除",
	"Failed to remove link": "无法删除链接",
	"Error getting Slack authorization information": "获取授权信息时出错",
	"Error getting teams": "获取团队时出错",
	"Error getting channels for team": "为团队获取频道时出错",
	"Bridge updated": "桥梁更新",
	"Please enter a feed URL": "请输入一个提要URL",
	"Please enter a repository": "请输入存储库",
	"Stickerpack added": "添加了贴纸包",
	"Error adding stickerpack": "添加标签包时出错",
	"Stickers updated": "贴纸更新",
	"Error updating stickers": "更新贴纸时出错",
	"Please enter a URL for the widget": "请输入挂件的URL",
	"Widget added!": "挂件已添加！",
	"Widget updated!": "挂件已更新！",
	"Widget deleted!": "挂件已被删除！",
	"Please enter a video URL": "请输入视频URL",
	"Please enter a YouTube, Vimeo, or DailyMotion video URL": "请输入YouTube、Vimeo或DailyMotion视频URL",
	"Unable to load Dimension - missing room ID or token.": "无法加载维度-缺少房间ID或令牌。",
	"Could not verify your token. Please try logging out of Element and back in. Be sure to back up your encryption keys!": "无法验证您的令牌。请尝试注销元素并重新登录。一定要备份你的加密密钥！",
	"Unable to communicate with Dimension due to an unknown error.": "由于未知错误，无法与维度通信。",
	"You do not appear to have permission to modify widgets in this room": "您似乎无权修改此房间中的挂件",
	"Unable to set up Dimension. This version of Element may not supported or there may be a problem with the server.": "无法设置维度。此版本的元素可能不受支持，或者服务器可能有问题。",
	"This integration is offline or unavailable": "此集成已脱机或不可用",
	"Could not communicate with Element": "无法与元素通信",
	"You cannot modify widgets in this room": "你不能在这个房间里修改挂件",
	"Error communicating with Element": "与元素通信时出错",
	"Expected to not be able to send specific event types": "预计无法发送特定的事件类型",
	"Expected to be able to send specific event types": "预计能够发送特定的事件类型",
	"Requirement": "要求",
	"not found": "找不到",
	"Failed to take screenshot: iframe not supported": "拍摄屏幕截图失败：iframe不受支持",
	"Failed to take screenshot": "未能拍摄截图",
	"was invited to the room": "他被邀请到房间里",
	"was removed from the room": "他被从房间里搬走了",
	"Could not update integration status: ": "无法更新集成状态：",
	"Click the button to test your connection. This may cause your client to ask if it is okay to share your identity with the widget - this is required to test your connection to your homeserver.": "点击按钮测试你的连接。这可能会导致您的客户询问是否可以与挂件共享您的身份，这是测试您与主服务器的连接所必需的。",
	"Please accept the prompt to verify your identity.": "请接受提示以验证您的身份。",
	"You have blocked this widget from verifying your identity.": "您已阻止此挂件验证您的身份。",
	"Checking connectivity to integration manager...": "正在检查与integration manager的连接。。。",
	"Checking connectivity to homeserver...": "正在检查与主服务器的连接。。。",
	"Error checking if the integration manager is alive. This usually means that the manager which served this widget has gone offline.": "检查integration manager是否处于活动状态时出错。这通常意味着为该挂件提供服务的经理已脱机。",
	"You're all set! Click the button below to re-run the test.": "你们都准备好了！单击下面的按钮重新运行测试。",
	"Error contacting homeserver. This usually means your federation setup is incorrect, or your homeserver is offline. Consult your homeserver's documentation for how to set up federation.": "联系主服务器时出错。这通常意味着您的联合设置不正确，或者您的主服务器处于脱机状态。有关如何设置联盟的信息，请查阅家庭服务器的文档。",
	"Checking client version...": "正在检查客户端版本。。。",
	"Your client is too old to use this widget, sorry": "您的客户太老，无法使用此挂件，抱歉",
	"Please accept the prompt to verify your identity": "请接受提示以验证您的身份",
	"Error loading policy": "加载策略时出错"
}